

Ďakujeme všetkým, ktorí v sobotu 26.05.2012 na medzinárodných majstrovstvách Slovenska v naturálnej kulturistike a fitness podporili SSNKF.
Prvá tohtoročná súťaž SSNKF mala obrovský úspech! Čísla hovoria za všetko, pokiaľ ide o divákov aj pretekárov! Tiež búrlivá atmosféra počas súťaže bola skvelá.!
Je veľmi lichotivé že sme boli podporovaní sponzormi, pretekármi, rozhodcami, nadšencami naturálnej kulturistiky.
Chcel by som poďakovať organizátorovi Rolandovi Méhesovi, rozhodcom ktorí odviedli skvelú prácu, Peterovi Vonsovi za profesionálne moderovanie, malej armáde pomocníkov z klubu Arena Relax teamu, pretekárom ktorí sa celkovo predstavili vo vynikajúcej forme, samozrejme divákom ktorí tam boli a všetkým, ktorí sa podieľali na dobrej atmosfére a chode súťaže.
Mnoho gratulácii všetkým víťazom v kategóriách.
Už čoskoro sa uvidíme opäť na kulturistickej naturálnej scéne na jesenných súťažiach SSNKF.
Ešte raz ďakujem vám všetkým za veľký deň.

Podporujte a ostaňte verní SSNKF!

Peter Búvala
prezident SSNKF
